發現連豬隱藏combo！！！

+ =

假

去勢了

on9